希望大家唔好笑鳩asso/hd仔了

班losers平時已經俾人冷嘲熱諷 上連登又俾人撚狗 容乜易集體自殺
不過死曬都好 唔洗霸著我地degree學生啲資源

OU仔笑人asso 仔

你就讀鯨大

Asso hd囝得罪你d咩牙

咩叫OU?

前幾日經過HKCC，見到好多ASSO同HD仔一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人撚狗...真係好慘!

ASSO/HD仔係有靈性，幫人墊底....請大家唔好笑鳩佢地! 我都已經開始戒...

基爾獸

識貨

慘你老母閪，點計都係班後門狗著數晒啦

你入左就緊係咁講

屌你老母 讀醫科讀到咁無品

條友教畜黎
回水呀柒頭基爾獸

樓豬肯為大專教育界前景講句公道說話係好事嚟